{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=859&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 POP3-구 라포레"
    },
    "text": "当宿は待合室の最終時間が22時40分までで、予約をしても翌日の待合室の退室時間は22時40分までです。 この点についてご了承ください。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、入室の際には身分証明書の未持参または確認が不可能な場合は入室できず、キャンセル/払い戻しもできません。 それぞれ入室されても、24時間常時勤務の方が無条件検査を行いますので、ご了承ください。 駐車場は保有しており、一部屋あたり1台まで可能です。 ご予約の際、\"一般/特室(駐車可能)\" 客室を予約されていても、必ず徒歩/車両選択欄で車両を選択して予約してから駐車が可能です。 車で初めていらっしゃる場合、路地の入り口が狭くて通り過ぎることが多いです。 ナビゲーションで「鍾路3街韓国チキン」で検索して、韓国チキンの横の路地に入ってください。 近くに到着してお電話いただければ詳しくご案内します。 地下鉄は3号線鍾路3街駅と5号線鍾路3街駅が最寄り駅で、客室内部の施設としては全客室でネットフリックスを視聴でき、ラテックスベッド、ウォッシュレット、充電器(5ピン/Cタイプ/iPhone)が設置されています。 また、全客室でパソコンをレンタルすることができ、Wi-Fiと超高速インターネット光LANが設置されています。 使い捨て用品は無料でご用意しており、浴槽はスペシャル客室にのみ設置されております。 フロントでは、ヘアアイロン、レニュー、ワイングラスや編み物、コスプレ衣装をレンタルできます。 客室の状況によって0~20分ほどお待ちいただけますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "待合室の最終時間は何時までですか？",
            "answer": "待合室の最終時間は22時40分までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、入室の際には身分証明書の未持参または確認が不可能な場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は保有しており、一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するにはどのように予約すればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、'一般/特室(駐車可能)' 客室を予約されていても、必ず徒歩/車両選択欄で車両を選択して予約してから駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "初めて車で来る場合、どのように行けばいいですか？",
            "answer": "ナビゲーションで「鍾路3街韓国チキン」で検索して、韓国チキンの横の路地に入ってください。近くに到着してお電話いただければ詳しくご案内します。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は3号線鍾路3街駅と5号線鍾路3街駅です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部の施設としては全客室でネットフリックスを視聴でき、ラテックスベッド、ウォッシュレット、充電器(5ピン/Cタイプ/iPhone)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は無料で提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は無料でご用意しております。"
        },
        {
            "question": "浴槽はどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "浴槽はスペシャル客室にのみ設置されております。"
        },
        {
            "question": "フロントで何か借りることができますか？",
            "answer": "フロントでは、ヘアアイロン、レニュー、ワイングラスや編み物、コスプレ衣装をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室の準備にはどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "客室の状況によって0~20分ほどお待ちいただけますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 526
    }
}